點解而家冇類似君吻,龍與虎呢種,認真既青春戀愛劇

得番d胡鬧既後宮片

驚青頭睇完唔明

月色真美？

因為毒撚鍾意
睇下五等份

唔想要君吻呢類ntr囉

四月是你的謊言